有無人呢排都訓得唔好？

好撚辛苦，個腦係咁轉
唔到4,5點都瞓唔撚柒到
諗好多嘢
又或者係我唔想瞓著。。。

訓前睇少d電話
一係去到一個點就係個身體好攰，然後睇d又長又悶又吊癮既片，好快訓得著

成日無意識咁拎起手機

對眼好易受手機d光影響到好精神
一係咁，我平時訓唔著會睇書，一睇書就想訓再加上對手拎住本書會攰